Проект "Много файлов"
Содержание: Stage1.java Stage2.java Stage3.java input.java
Реализовано: 

Javadoc  

Stage1.java   

1. Считывание данных из файла input.txt   
2. Обработка исключений, если считываемая строка оказалась символом или числом, несоответствующим типу данных int   
3. Создание программным способом файл целых чисел intdata.dat 
4. Запись целых чисел в файл intdata.dat   
5. Создание error файла программным способом и запись в него ошибок   

Stage2.java   

1. Считывание из файла intdata.dat   
2. Проверка считываемых чисел на "шестизначность"   
3. Создание программным способом файла int6data.dat   
4. Запись в файл int6data.dat   

Stage3.java   

1. Считывание из файла int6data.dat   
2. Проверка считываемого числа на "Счастливое"   
3. Создание программным способом файла txt6data.dat   
4. Запись "Счастливых" чисел в файл txt6data.dat